張小姐謝生搵得你好辛苦

張小姐 你應該係叫張芷蟹
謝生搵得好苦 佢好想同你睇戲
希望你見到
利申 我唔係謝生

臭蟹

謝繼聰?

唔好咁費鬧佢啦

？